夏蘭特獨特受訪技巧

佢係英文差定點
好似DSE oral淨係講I agree with you d撚樣

唐氏界天才

其實好多歐洲國家既人都唔識英文
就算識都唔係好好

俾人插到佢仆街了

其實我覺得佢係特登9答

我反而覺得好直接喎
佢抖中係做返自己
不過咁樣未必個個受，無咩節目效果hea鳩人咁

唔係鳩答
而係講野太盡記者接唔到
我欣賞佢真性情不過主流都唔鍾意呢類人

佢英文唔差
擺明玩野/唔想上鏡

但唔知點解諗起呢條片

出生： 2000 年 7 月 21 日（19歲），英國列斯

d記者問黎問去都係d廢野

What’s your secret?
屌你話明係secret點解要話你聽

幾玩得喎仆街

玩尻記者？

佢native English speaker

識入波咪得

幫賭仔嬴左好多錢

佢明顯係唔鍾意訪問啦

第一次睇 笑撚死

藍天球王收尾收得好好笑

呢條友而家去咗邊